msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lutris\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-14 02:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-14 01:54+0800\n"
"Last-Translator: SwimmingTiger\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"

#: share/lutris/ui/about-dialog.ui:8
msgid "About Lutris"
msgstr "關於 Lutris"

#: share/lutris/ui/about-dialog.ui:18
msgid "Open Source Gaming Platform"
msgstr "開放原始碼遊戲平臺"

#: share/lutris/ui/about-dialog.ui:21
msgid ""
"This program is free software: you can redistribute it and/or modify\n"
"it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or\n"
"(at your option) any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.\n"
msgstr ""
"本程式為自由軟體：您可以在自由軟基金會發佈的 \n"
"GNU 通用公眾授權條款下轉散佈它並/或修改它，\n"
"可使用第三版，或（如果您想要的話）任何更新的\n"
"版本。\n"
"\n"
"本程式釋出是希望它有用，但並沒有任何擔保；\n"
"也沒有任何具銷售力或適用於任何特定用途的暗\n"
"示保證。參見 GNU 通用公眾授權條款以取得更多\n"
"資訊。\n"
"\n"
"您應該會隨著本程式收到一份 GNU 通用公眾授權\n"
"條款。如果沒有，請見 <http://www.gnu.org/licenses/>。\n"

#: share/lutris/ui/dialog-lutris-login.ui:8
msgid "Connect to lutris.net"
msgstr "連線 lutris.net"

#: share/lutris/ui/dialog-lutris-login.ui:26
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: share/lutris/ui/dialog-lutris-login.ui:95
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: share/lutris/ui/dialog-lutris-login.ui:109
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: share/lutris/ui/dialog-pga-sources.ui:79
msgid "<b>Personnal Game Archives sources</b>"
msgstr "<b>個人遊戲檔案源</b>"

#: share/lutris/ui/dialog-uninstall-game.ui:22
msgid "Uninstall game"
msgstr "卸載遊戲"

#: share/lutris/ui/dialog-uninstall-game.ui:89
msgid "Are you sure you want to uninstall {game}?"
msgstr "確定要卸載 {game} 嗎？"

#: share/lutris/ui/dialog-uninstall-game.ui:102
msgid ""
"Remove <b>all data</b> from game folder\n"
"( <i>{path}</i>)"
msgstr ""
"<b>徹底刪除</b>遊戲安裝目錄\n"
"( <i>{path}</i>)"

#: share/lutris/ui/dialog-uninstall-game.ui:121
msgid "Remove from my library"
msgstr "從遊戲庫中移除"

#: share/lutris/ui/runner-entry.ui:33
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: share/lutris/ui/runner-entry.ui:52
msgid "description"
msgstr "描述"

#: share/lutris/ui/runner-entry.ui:69
msgid "platforms"
msgstr "平臺"

#: share/lutris/ui/runner-entry.ui:104
msgid "Manage Versions"
msgstr "添加/刪除版本"

#: share/lutris/ui/runner-entry.ui:127
msgid "Install Runner"
msgstr "安裝運行環境"

#: share/lutris/ui/runner-entry.ui:149
msgid "Configure Runner"
msgstr "配置運行環境"

#: share/lutris/ui/runner-entry.ui:172
msgid "Remove Runner"
msgstr "卸載運行環境"

#: share/lutris/ui/runner-remove-all-versions-dialog.ui:19
msgid "Remove ALL versions?"
msgstr "是否刪除所有已安裝的版本？"

#: share/lutris/ui/runner-remove-all-versions-dialog.ui:23
#: share/lutris/ui/runner-remove-confirm-dialog.ui:23
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: share/lutris/ui/runner-remove-all-versions-dialog.ui:36
#: share/lutris/ui/runner-remove-confirm-dialog.ui:19
#: share/lutris/ui/runner-remove-confirm-dialog.ui:36
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: share/lutris/ui/runner-remove-all-versions-dialog.ui:59
msgid ""
"This will remove <b>ALL</b> versions of %s.\n"
"\n"
"Use the Manage Versions button if you want to remove just one version."
msgstr ""
"即將刪除<b>所有</b>已安裝的 %s 版本。\n"
"\n"
"如果只想刪除某個版本，請使用“添加/刪除版本”按鈕。"

#: share/lutris/ui/runner-remove-confirm-dialog.ui:59
msgid "This will remove <b>%s</b> and all associated data."
msgstr "這將刪除 <b>%s</b> 和所有相關的資料及檔案。"

#: share/lutris/ui/runners-dialog.ui:16
msgid "Manage Runners"
msgstr "安裝/卸載運行環境"

#: share/lutris/ui/runners-dialog.ui:24
msgid "Refresh Runners"
msgstr "翻新運行環境"

#: share/lutris/ui/runners-dialog.ui:40
msgid "Open Runners Folder"
msgstr "打開運行環境目錄"
